求連登仔出手，想買尿袋

想有品質保證，唔會著火爆炸

有LED 燈照明，唔係話強光電筒咁，少少光ok

quick charge 無都唔緊要，電流輸出無所謂，叉到iPhone 就得

Miniso 有好多款式慢慢睇

藍 不 了

Adata D8000L

無印良品

幾百蚊開post

我要有LED 照明燈，唔洗太光，有就得

但揾跖到

小米

要連照明真係有d難

你連容量都唔講 點幫呀..

無所謂

ASUS ZenPower Max
26800mAh可以照到12日

有LED 燈照明

其實個照明燈有咩用
你都差緊部電話啦

有照明燈＋太陽能充電就可以無限充電

執笠倉
好黃

你係聞西？

我都係希望你叫返我全名

有曬照明防水喎樓主

建議你呢隻啦 可以貼係腳度唔礙眼， 一定唔會著火爆炸係冇電筒功能

吸引，但Google 過香港好似無行貨，水貨都無

睇漏，己book mark

剛剛係club like 買左隻 $38
有電筒,有MFI, 紙箱人果個牌子

原來係$48

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化